# Changelog

## [0.0.16] - 2020-02-02
### Improvement
- Обновлен Readme на основной странице
- Доработан основное makefile
- Доработан gitlab-ci для запуска и проверки все библиотек (test, lint, cverage)

## [0.0.15] - 2020-02-02
### Add
- Добавлена утилита envdir

## [0.0.14] - 2019-11-24
### Fix
- Удалена отправка welcome-сообщения

## [0.0.13] - 2019-11-24
### Add
- Добавлен go-telnet

## [0.0.12] - 2019-10-28
### Fixed
- doubly-linked-list: исправлено удаление с конца или сначала списка

## [0.0.11] - 2019-10-27
### Add
- Добавлена структура данных - двухсвязный список 

## [0.0.10] - 2019-10-13
### Add
- Добавлена утилита для копирования файлов (с возможность его докопировать) + вывод в консоль
### Fixed
- worker: Максимальный канал для задач равен 10
### Improvement
- worker: Убран одновременный запук всех задач, сейчас задачи запускаются по мере установки их в очередь

## [0.0.9] - 2019-10-06
### Add
- Добавлена библиотека для обработки параллельных задач
- Добавлен race detection для кода (make -C PROJECT_NAME test-race)

## [0.0.8] - 2019-10-03
### Add
- Добавлен gitlab-ci (в процессе разработки)
### Improvement
- text-analyze: Заменены регулярки на метод FieldFunc
- text-analyze: Уменшено кол-во аллокаций в коде

## [0.0.7] - 2019-09-25
### Add
- Добавлен gosec для проверки уязвимостей в коде
### Fixed
- В hello-now добавлена обработка закрытия файла

## [0.0.6] - 2019-09-25
### Add
- Добавлена библиотека для частотного анализа без учета словоформ

## [0.0.5] - 2019-09-24
### Improvement
- Переименованы внутренние методы и разделен обработчик для лучшего чтения кода

## [0.0.4] - 2019-09-22
### Add
- Добавлен make-файл для создания проектов по шаблону из корня репозитория
- Создан базовый make-файл использующийся во всех библиотеках
- Добавлена библиотека для распаковки строки, содержащую повторяющиеся символы / руны
### Fixed
- Добавлен пропуск создания файла-конфигурации в make

## [0.0.3] - 2019-09-09
### Fixed
- Исправлено наименование модуля hello-now (для установки)

## [0.0.2] - 2019-09-09
### Fixed
- hello-now: Загрузка файла конфигурации (если запуск бинарного файла происходит без перехода в папку с исполняемым файлом)
- hello-now: Логирования ошибок в stderr

## [0.0.1] - 2019-09-09
### Added
- Добавлен модуль hello-now